# Bibliotheken Test und Beispiele
Hier sind Tests und Beispiele abgelegt die während der Arbeit ausgeführt wurden.

# Prototyp
Der in der impelemtierte Prototyp befindet sich im Ordner prototyp.
Zur Ausführung muss die Datei connect_tf_test.py ausgeführt werden.
Die MongoDB muss unter der IP "192.168.56.1" erreichbar sein und der Spark-Custer gestartet sein.

